年過30歲或已婚人士請進

我想問我咁樣係咪正常？
究竟點解我會咁

28歲之後
每次有人追求或自己對某一個男仔有好感
都會定眼望住佢 然後心入面會有一個疑問...
“我係咪要同呢個人一世..？”

人地有冇諗住同你過人世先得架

咁係你自己唔想結婚啫

有好感就要諗過世，會唔會早左少少？

你d仔低質啫